周樂兒依家過成點呀？

如題

仲比人頂緊
未出返黎

吓，頂左成個禮拜wor，咁佢點上堂